1.
#include <stdio.h>

int main()
{
    int x = 20;
    x %= 3;
    printf("%d",x);

    return 0;
}
ans:2

2.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int x = 10;
    int y = x++ + 20;
    
    printf("%d,%d",x,y);
}
ans:11,30
3.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int a=0;
    
    a=5||2|1;
    printf("%d",a);
   
}
ans: 1
4.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int i,j;
    for(i=0;i<5;i++)
    {
        if(i%3 ==2)
        break;
    }
    printf("%d",i);
}
ans:2
5.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int i=5,sum=0;
    while(i)
    {
        printf("%d",i--);
    }

}
ans:
54321
6.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int i;
    for(i=0;i<10;i=i+2);
    printf("%d",i);

}
ans:
10    0 2 4 6 8 10    0 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10
7.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int a=5,b=10,c=20;
    int d;
    d = a++ + --b +c++;
    printf("%d",d);

}
ans: 34
8.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int a=125,x=1;
    while(a)
    {
        x *= a%10;
        a =a/10;
        
    }
    printf("%d",x);
}
ans:10
9.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int a=5,c;
    float b=5.9;
    c =a+b;
    printf("%d",c);
}
ans : 10
10.
#include <stdio.h>
void main()
{
    for(int i=0;i<10;i++)
    {
        if(i>=5)
        continue;
        printf("%d ",i+1);
    }
}
ans : 1 2 3 4 5
11.

#include <stdio.h>
void main()
{
    int a[5] = {1,2,3,4,5};
    for(int i=0;i<5;i++)
    {
        a[i] += a[i]%2;
        printf("%d ",a[i]);
    }
    
}
ans:
2 2 4 4 6 

12.

#include <stdio.h>
void main()
{
    int a[5] = {11,21,3,41,5};
    int t,j;
    for(int i=0;i<5;i++)
    {
        for(j=i;j<5;j++)
        {
            if(a[i]>a[j])
            {
                t = a[i];
                a[i] =a[j];
                a[j] = t;
            }
        }
        printf("%d ",a[i]);
    }

}
ans: 3 5 11 21 41 

13.

#include <stdio.h>
void main() 
{
    int a=10;
    int b=20,c;
    c = a && b;
    printf("%d",c);
}
ans:1
14.
#include <stdio.h>
void main() 
{
    int a=10;
    int b=20,c,d;
    c = a & b;
    d = a && b;
    printf("%d %d",c,d);
}
ans :0 1

15.
#include <stdio.h>
#define pi 3.14
void main() 
{
    int a,r=1;
    a =2 * pi *r;
    printf("%d",a);
}
ans: 6
16.
#include <stdio.h>
void main() 
{
    int a=5,b=10,c=15;
    c = ++a + b++ /c;
    printf("%d",c);
}
ans :6
17.
#include <stdio.h>
#include<string.h>
void main() 
{
    char a[] = "vignan university";
    printf("%d %d",strlen(a),sizeof(a));
}
ans 17 18
18.
#include <stdio.h>
void main() 
{
    char a[10] = "vignan";
    int i;
    for(i=0;a[i]!='\0';i++);
    printf("%d",i);
}
ans :6
19.
#include <stdio.h>
void main() 
{
    char a[10] = "vignan";
    int i;
    for(i=0;a[i]!='\0';i=i+2)
    {
        printf("%c",a[i]);
    }
 }
ans: vga
20.
#include<stdio.h>
#include<string.h>
int main()
{
char str1[20] = "Hello", str2[20] = " World";
printf("%s\n", strcpy(str2, strcat(str2, str1)));
return 0;
}
ans: WorldHello

21.
#include<stdio.h>
#include<string.h>
void  main()
{
char str1[20] = "abcd", str2[20] = "cde";
printf("%d",strcmp(str1,str2));
}
ans:  -2

22.
#include<stdio.h>
void  main()
{
    int i,j;
    for (i=0;i<3;i++)
    {
        for(j=0;j<3;j++)
        if(i==j)
        printf("1 ");
        else
        printf("0 ");
        printf("\n");
    }
}
ans:
1 0 0 
0 1 0 
0 0 1 

23.

#include<stdio.h>
void  main()
{
    int i=25,j=8;
    printf("%d",i&j);
}
ans 8

24.
#include<stdio.h>
void  main()
{
    int i,j;
    for(i=0;i<5;i=i+2)
    {
        static int k=0;
        printf("%d",k++);
    }
    
}
ans : 012

25.

#include<stdio.h>
void  main()
{
    char a = 'a';
    printf("%c %c",a,a+1);
}
ans a b

26.
#include<stdio.h>
void  main()
{
    int a= 010;
    printf("%d",a);
    
}
ans 8
27.
#include<stdio.h>
void  main()
{
    int a= 0x10;
    printf("%d",a);
}
ans:16

28.
What is output of below program?

int main()
{
int i,j,count;
count=0;
for(i=0; i<5; i++);
{ 
	for(j=0;j<5;j++);
	{
	    count++;
	}
}
printf("%d",count);
return 0;
}
ans: 1
29.
What is output of below program?

int main()
{
int i,j,k,count;
count=0;
for(i=0;i<5;i++)
{
   for(j=0;j<5;j++)
   {
      count++;
   }
}
printf("%d",count);
return 0;
}
ans: 25

30.
void main()
{
	const int a = 10;
	printf("%d",++a);
}
ans: syntax error
31.

void main()
{
    printf("%d",5^6);
}

ans 3
32.
void main()
{
    int a=5,b=10,c=15,d=20;
    c =b=a=d;
    printf("%d",c);
}
ans 20
33.
#include<stdio.h>
void main()
{
    int i,j;
    for(i=0;i<3;i++)
    {
        for(j=0;j<3;j++)
        if(i==0 || i==2|| j==0|| j==2)
        printf("#");
        else
        printf(" ");
        printf("\n");
    }
}
ans
###
# #
###

34.

#include <stdio.h>
void main() 
{
  if(1)
  printf("3");
  else if(2)
  printf("2");
  else
  printf("1");
    
}
ans:3
35.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int x = 20;
    x /= 3;
    printf("%d",x);
}
ans:6

36.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int x = 10;
    int y = ++x + 20 +x;
    printf("%d,%d",x,y);
}
ans 11 42
37.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int a=0;
    a=5 & 2 && 4;
    printf("%d",a);
}
ans 0
38.

#include <stdio.h>
void main()
{
    int i,j,count=0;
    for(i=0;i<=4;i++)
    {
        if(i%3 ==1)
        break;
        count++;
    }
    printf("%d",count);
}
ans: 1
39.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int i=0;
    do
    {
        printf("%d",i);
    }while(i);
}
ans 0
40.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int i;
    for(i=0;i<=10;i=i+4);
    printf("%d",i);
}
ans:12
41.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int a=5,b=10,c=20;
    int d;
    d = a && b || 0 && 0 ;
    printf("%d",d);
}
ans 1
42.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int a=1255,x=0;
    while(a)
    {
        x += a%10;
        a =a/10;
    }
    printf("%d",x);
}
ans : 13
43.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int a=5,c;
    float b=5.9;
    c =b/a;
    printf("%d",c);
}
ans 1
44.

#include <stdio.h>
void main()
{
    for(int i=0;i<=5;i++)
    {
        if(i==5 || i==1)
        continue;
        printf("%d ",i);
    }
}
ans : 0 2 3 4
45.
#include <stdio.h>
void main()
{
    int a[5] = {1,2,3,4,5};
    for(int i=0;i<5;i++)
    {
        a[i] += a[i]/2;
        printf("%d ",a[i]);
    }
}
ans: 1 3 4 6 7 
46.
#include<stdio.h>
void  main()
{
    int i,j;
    for (i=0;i<3;i++)
    {
        for(j=0;j<3;j++)
        if(i!=j)
        printf("1 ");
        else
        printf("0 ");
        printf("\n");
    }
}
ans
0 1 1 
1 0 1 
1 1 0 
47.
#include<stdio.h>  
void main()
{    
    int a =22,b;
    b = a<<2;
    printf("%d",b);
} 
ans 88
48.

#include<stdio.h>  
void main()
{    
    int a =12,b;
    b = a>>1;
    printf("%d",b);
} 
ans 6
49.
#include<stdio.h>  
void main()
{    
    int a =22,b;
    b = a<<(2 && -1);
    printf("%d",b);
}
ans 44
50.
#include<stdio.h>  
void main()
{    
    char a[]= "university";
    int i;
    for (i=0;a[i]!='\0';i=i+2);
    printf("%d",i);
} 
ans 10

51.
#include<stdio.h>  
void main()
{    
    char a[]= "university";
    int i;
    for (i=0;a[i]!='\0';i++);
    for(i=i-1;i>=0;i--)
    printf("%c",a[i]);
} 
ans :ytisrevinu
